法國許業行話有證有據至開post真係好撚專業

所以cc台正字台手足咪再四圍抹黑我地青症了😤😤😤😤